[健身] 飲完MYP隔日會屙爛屎？

隔日即刻屙 仲谷住度胃氣
但係唔似乳糖不耐症
維基話乳糖不耐症飲完三個鐘內就屙

點搞

乜撚野myp my protein?

Myprotein

My protein垃圾黎 靠不停搵人sell 成日懶係大特賣
味精蛋白質
你痾不如試左isolate先

隔日屙唔似係乳糖不耐喎
同埋我每日都會飲杯奶

咩叫飲完myp 隔日痾呀？myp 瀉藥呀？

當人係神仙知你飲左乜？

Sor 我個標題寫得唔好